李慧瓊輸左，我直播奶自己屋企隻狗屎眼

邊奶邊打飛機